係咪可以舉報肥媽、米奇同成龍等賣國賊犯國安法

平時扮撚晒愛國，其實係叛國份子

還有 689